人民日報--特區政府應該考慮結婚宣誓強制加入效忠特區和中央政府的誓詞

出世紙簽名果下就要啦

到時冇人在香港結婚

所有公司contract基本上都要例明

send cv份cv無寫都應該犯國安法

屌

換身分證應該都要

老母簽咗先可以分娩

出世個陣播國歌 個bb喊就拎去槍斃

考慮要出生嬰兒即場宣誓效忠特區和中央政府

老豆老母簽咗先可以扑嘢
衛生安全都係國家安全